勇士奪冠慶祝區

開定先

開定埋下季都差不多

Bandwagon

refs ruined the game

收皮啦你班垃圾

鐘意得勇狗現實打波通常垃圾
肯定係個d step back 鳩射
鏟入去hi到條毛就叫foul個d

你都係今季最住勝利球迷呀

勇士champ左fmvp 肯撚定係KD

如無意外勇士成功衞冕冠軍成為 NBA Champion

有冇人覺得呢兩年既playoff curry 成熟左好多

騎士會輸得好慘
占屎唔洗打足48分鐘了

we trust warriors!

今場打返起Curry,好緊要

火箭係有自爆
但係q3 火箭lead緊果陣, 球球都冇吹foul
有球harden 4pt play又唔count
相反勇士果邊又moving screen又盛 都冇事

預先恭喜吾皇蟬聯亞軍

上半場有d不穩，但下半場完美表現

追分靠Durant

拋離靠curry

可喜可賀 對面都打得好好
希望二古係Final有得出
Nick Young都係

各位湧粉 有神快拜

第一節三犯

都仲用佢 Steve Kerr 對球員足滿信心

佢呢2場超水平表演